{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168437",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "포족(Pho족)"
    },
    "text": "ポジョク（Pho族） (포족(Pho족))\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞44-1地下1階\\n\nその他/世界-東南アジアの食べ物 , 11:30 ~ 23:00 週末 11:30~22:00 (LO 21:00) , 年中無休 , 70席 , 暇だがよく飾られた「ポジョク」はベトナムフォーと豚足メニューを一緒に提供する専門店だ。 ここは内部がきれいに整えられており、それ自体でも目立つが、価格面でも非常に安いという長所がある。 昼休みにはフォーとチャーハンを主に楽しむことができ、会食や友達との集まりでは豚足を主に頼む方だという。 もしおいしいフォーと豚足を一緒に楽しみたいなら「ポジョク」を訪問してみるのがよさそうだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポジョク（Pho族）（포족(Pho족)）はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ポジョクはベトナムフォーと豚足の専門店です。"
        },
        {
            "question": "ポジョクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポジョクの営業時間は11時30分から23時です。週末は22時までです（LO 21時）。"
        },
        {
            "question": "ポジョクは定休日がありますか？",
            "answer": "ポジョクは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ポジョクの店内はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ポジョクの店内はきれいに整えられており、よく飾られています。"
        },
        {
            "question": "ポジョクの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "ポジョクの特徴的な料理はフォーと豚足です。"
        },
        {
            "question": "ポジョクはランチにおすすめですか？",
            "answer": "はい、ポジョクはランチにフォーとチャーハンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ポジョクはディナーにおすすめですか？",
            "answer": "はい、ポジョクはディナーにも利用できます。豚足を主に頼む方もいらっしゃいます。"
        },
        {
            "question": "ポジョクの料理は美味しいですか？",
            "answer": "はい、ポジョクの料理は美味しいです。特にフォーと豚足はおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ポジョクには何席ありますか？",
            "answer": "ポジョクには70席あります。"
        },
        {
            "question": "ポジョクへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ポジョクはソウル永登浦区汝矣島洞44-1地下1階にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 345
    }
}